[英國夏天節目推介] BBCProms 古典音樂會

準備返/已經返到英國嘅各位
有個節目推介俾你地一家大細都適合去
充係BBC Proms有好多古典音樂聽
例如2014年慶祝歡樂滿人間 (Mary Poppins)上映50年
唱咗supercalifragilisticexpialidocious

但重頭戲當場就係去到最後一日會唱愛國歌大家都會戴埋國旗一齊去揈

唱嘅歌有Land of Hope and Glory 等等
去片

Push

巴打識貨
仲有rule Britannia, 每年都會搵啲著名歌唱家唱

rule Britannia 都好好聽，不過我更鍾意Land of hope and glory

個氣勢勁到

I vow thee my country
不過好似唔啱場合

呢個好似係remembrance festival

其實最好聽

睇留言好似bbc想ban land of hope and glory

係咪太imperialism

Pomp and Circumstance

依幕好痴線

Disney 都有改編land of hope and glory

睇咗幾年片,好想親身去

BBC帶頭毀滅英國文化
全世界既左膠都係一樣流住法西斯基因 咩都要批鬥先安樂

帶有香港特式既旗

pomp and circumstance

帶港英旗